$10,000 筆直玩淘寶洋垃圾定Ryzen好？

如題
好多年前玩過L5639*2
性價比超高 今日仲有無呢支歌仔唱？
利申埋先 amd fans當年由x2 3800+ 玩到5000+ 2開4

in amd we trust

想睇下淘寶買既係咪勁

Ryzen
洋垃圾家陣炒到咁貴，唔抵玩喇

今時今日冇理由唔買AMD
又有效能，又協助反壟斷

唔怕淘寶D壞野?

洋垃圾太遲啦，以前2683v3 2000一粒依家3000-3500
recc 16gb都由500加到去750

利申用緊兩粒u 8條ram

我揾到有2695v3 正式版 1800人仔又玩唔玩得過？
我見出粒r7 1700 都要二千四 港紙

2695 v3正式版/正顯冇可能賣到呢個價錢，有list出黎都一定冇貨

如果想有得升級都係玩Amd拉，新socket加Amd出品起碼玩多5年。

Ryzen

冇啦, 洋垃圾冇新貨返越炒越貴
依家正式版2683已經過4000人仔, 但過年前只係講緊2000唔到